牙朗係咪要趁半場搞定登機手續？

睇嚟機場準備上演兩強相遇